而家係大陸仲用唔用到ShadowsocksR黎翻牆？

最近而排要上去做野，發覺vpn已經用唔到，唔知而家shadowsocksR仲用唔用到？如果ok我就租個vps黎整

thanks bro

Jan 8 10:52:03 ss-server[784]: remote recv: Connection reset by peer

用Vrtul 日本server ok

vpn點會唔得

輕鬆用

v2ray+wss+cloudflare

係咩意思？

我都係諗住租Vrtul，日本ser反而ok呀？我上網睇d教程d人仲話要用其他地區ser。

巴打而家用緊日本vrtul?

sorry巴打，我唔係而方便高手，唔太明白

巴打用邊個vpn?

用緊

感覺 SS stable過 v2ray

有client連緊

我用電信8M都玩到，係繁忙時間上YOUTUBE慢。
最好都係搵間有CN2嘅VPS, 再install TCP BBR

BBR係壓縮左TCP/IP個DATA, 咁反而無左混淆, 仲易畀人CHECK到, 唔好裝BBR

Vpn 一日斷20次以上

Betternet

我裝左個google既BBR
yum -y install wget

wget --no-check-certificate

chmod +x bbr.sh

./bbr.sh

個server我係跟住裝既

其實BBR有咩用？裝唔裝好？巴打用日本vrtul既vps會唔會成日要換server個ip?

用咗半年未換過

巴打用邊個bbr?另外咩係有CN2既VPS?

google既BBR

CN2專線嘅一種，出海快好多

Vultr個間VPS算唔算有CN2?

垃圾黎
你用黎練習係可以既

咁應該用邊間好？定係直接買account 算？